釘姐 你係邊 幾時翻嚟做狗呀

隔離屋電視好撚大聲
想人回巢 出哂矛招

放棄吧 佢去咗大遼國了

使徒行者3: 馬國明係奸, 黃翠如被毒死, 黃智雯癱瘓, 佘詩曼依然下落不明